有無朋友試過比錢買工作簽證移民歐美？

其實係咪一定得？

係

幾錢

好似七十至二百多萬都有

之前有個$650000 愛沙尼亞護照，可以全歐洲residentship
荷蘭$750000
德國$850000
瑞士$2000000 up